Program pozwala na wypełnienie tablicy losowymi liczbami,dodanie pojedynczej liczby do tabeli,wyzerowanie całej tabeli i zapisanie jej do pliku.
   Możemy również  obliczyć sumę oraz średnią elementów,znaleść ich max i min wartość, oraz wyświetlić wykres.

